[惜多福運財童子]五月十六日谷草八場賽事討論區I

死柒仔

屌你仆街死 何華麟

lm

梁家俊屌你老母小仆街
貝湯美中華盛世誇啦啦

佢去全哥馬都屌

中間完全操控唔到隻馬
仲要夾硬入去偷埋個位

除左佢帶力架埋去之外
咁佢騎電玩同遨遊係精彩嘅

遨遊成為今季第3定4隻貼中但買唔到嘅馬
心痛

留名

橫掂停賽返澳門咪又係疏肝
香港一場winner獎金高咁多，勇啲都要去

大仆街都係仆街
望撚住唔夠位埋都要壓

佢同全哥好似係親戚？

啫夫

全哥老婆既阿哥定細佬

唔係舅仔或者大舅咩

何華麟係佢舅仔

咁係有意義嘅
唔怪得佢騎電玩同遨遊啦

尾嗰隻諗住跑多個run
今場就爆

星期六真係星期六，唔爆唔得

Saturday is good day to do something

dllm返去燉馬底出算

返去玩StarHorse Pocket算

法國三千堅尼係咪係呢到討論？

可以另開討論區

開啦

我個fd問三千堅尼係咪跑三千米

女仔?

重傷

要做不孝子了

十場六場都落飛赢
啡格 win 啡格 q
屌佢老母
好黑暗呀

咁係好有運喇

上場已走光
今場已經諗住博
18倍咁好分

老巫食開咁重口味

大仆街又停兩日
阿般機會黎喇

重傷完都仲要做孝子

關邊隻事？

星期三我炮終於再跑
今場有機達成4win
鵲橋明月都想試下

Follow me同睡大咩事
FM仲跑1000 睡大仲傻

龍船

ALL IN頓騎王

佢揀6月6日後先放假 可能到時都收哂工了

龍船入彎前挨入去 搞到入面成堆馬碰碰車

要啦
仆街 唔夠位夾硬嚟

good news

佢唔趁呢兩日追
就真係唔使旨意追到

下？
我都以為一係力架一係何華喎
跑嗰陣又唔係好覺關佢事

原來係咁
真係要睇直鏡

不過大仆街抵死

跑完馬了。。。。。 手足過番去鳩up winningpost未

召喚一眾手足。。

終於到停賽喇 依家先停賺到啦 認真用班小組對華將既尺黎度 條仆街跑1日就要停返日架喇

莫雷拉（「龍船」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在接近九百五十米處時，他容許坐騎在尚未帶離「遨遊神駒」時向內斜跑，導致該駒嚴重受阻，並被帶向內跑壓向「最新鮮」，當時「最新鮮」大力勒避，並被帶向內跑橫越「中華之光」應有的跑線，當時「中華之光」亦大力勒避。跟隨「中華之光」的「歡樂小子」因而大力勒避。跟隨「歡樂小子」的「大步走」亦因而勒避，而「肥仔」則受阻。「環翠戰士」亦在「大步走」勒避時被該駒帶出更外疊。小組判罰莫雷拉由六月六日星期三開始停賽，直至六月十一日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，莫雷拉被罰款十萬元。

你條仆街累人不淺啊呢場

睇番中華之光

賽後，獸醫應練馬師沈集成的要求替「雲信凡高」進行內窺鏡檢查。獸醫報告，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「雲信凡高」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

次次跑親都咳血

賽後，獸醫應練馬師沈集成的要求替「雲信凡高」進行內窺鏡檢查。獸醫報告，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「雲信凡高」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

孱仔真係孱仔 跑親都有血

剛才我先講『雲信凡高 體質 三角形』
貓仔直頭話係交叉

黨鞭呢次贏完一定破百分
重出江湖退役前108分
還俗呢

仆街 我買左豬光同歡樂小子呀

好撚嬲呀 莫雷拉正仆街

支持

我都買咗歡樂小子

十皮野係咪姐係本身罰起碼四五日 好少見咁貴

不過抵啦 利申反街

呢啲馬真係唔洗再買
跑出當抽水

抵啦
罰佢老母啦

黃俊係咪星期三跑得

係

大仆街係咪想做俾佢鄉里呀

大仆街果然唔係浪得虛名

今次買定先

仲同我個team leader講差一個run
痴線 點知咁勁

尋日我地咪傾左

唉
我真係諗住觀望多次先

兩個澳門人俾人罰停賽

我都只係買左條p過關6*63搵佢做尾關幫得守住

唉 嬲咗
下一次一定熱到臭貨

退役啦

遨遊神駒阻完都贏

實係
贏左下次都未必會買

喜悅繽紛

獸醫於賽後立即檢查「喜悅繽紛」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「

潘狗有機?

多謝提醒，真的可以放手了

真係無理由跑得咁差
我都以為自己睇錯，原來有事

郭能憶述：「由於頭三胎都好順利，只花好短時間，原先估計Will都會一樣，當時預產時間係4月18日午飯時間左右，當日係星期三，我以為可以趕得切喺谷草夜馬上陣。」

「點知等吓一個鐘，等吓又一個鐘，Will仲未肯出嚟，醫生解釋臍帶纏住條頸，察覺到情況開始危急，我立即向馬會請假一天不跑夜馬，全程陪伴，幸好開刀後母子平安，見到Trish咁辛苦，自己都感到心痛。」

開唔開海外馬討論

健康出事無辦法

開吧

初步睇今晚
擲骰子上場全程望空返嚟彈甩贏

柏姬迪

麥晴欣

1場買呢兩條囡串Q

All in 活頓林地

琴日包左佢頭

第三場隻5號係咪潘蘇通

係啊

又係嗰件衫又係金字頭

潘生始終都係用神蘇

五月法國二千堅尼賽馬日討論區1

dls 馬雅承認冇全力策騎潮洲小子

其實睇番 唔算好過分姐
咁都罰4日

抵喇容天鵬

影相分勝負難睇

dllm 何華麟馬雅躝返澳門啦
過黎同班練馬師食大茶飯

重點係容癌唔知會咩心情
四十倍p 食唔到
光又走左
冇理由落order 唔去

唔似落 ORDER, 似係誤判終點位, 早咗少少收手.

無論馬季抑或球季，去到季尾階段，應該得番冠軍之爭同埋護級呢兩樣嘢最受關注。而喺香港馬圈，冠軍練馬師幾乎毫無懸念將會由蔡約翰取得三連霸，反而護級就相當精彩，事關暫時仲有李易達、鄭俊偉、告達理及賀賢仍未贏夠數，餘下兩個月嘅賽事真係要加把勁。

其中今季相當黑仔，加埋攞到33次亞軍嘅賀賢，雖然暫時只得11W，距離續牌最低要求嘅16W仲有一段距離。不過，原來只要該季累積獎金達到1850萬，練馬師只需取得14W就可以成功續牌，換言之依家已經累積逾2100萬獎金嘅賀賢，實際上只差3W就合格。

而喺上周三起孖嘅賀賢，今期谷戰有6駒列正選，包括上仗入Q而今次報爭3班谷草1800米嘅「勝利仔」，睇吓能否為練者搶分？

咁似早著先機啲片頭

密切留意
星期三跑馬地夜賽

VO多數都係鐘健威錄

部能試過係狗會節目屌鳩大仆街咩？

無屌鳩
只係記者會搶咪扮主持訪問大仆佳點解有得揀馬騎

但都係得兩日

但今日有血都近返
配個見習生落返76分已經好好多
其實佢唔孭重係好有競爭力

有無巴打有睇 李獻計怒屌香討天叔好過癮

話說今日去左騎術學校open day
睇左幾場馬術比場 有浩賢做評述
見返好多退役馬
入面仲有我嘅愛駒
睇下大家想唔想睇下啲低質相
睇嘅我整理下就po上黎

我以前喺屯門騎

竟然
不過今日有兩隊都係屯門
有啲馬仲要罷跳
係我地熟悉嘅馬

（退役馬討論區)五月十三日屯門騎術學校開放日馬術比賽

LIHKG @ Android

入面有小弟今日影嘅相
各位馬迷巴絲打可以去睇下
同埋呢個post都可以討論下啲退役馬
講下配種 或者投注往績 對佢地嘅感情等等
希望大家多多支持

神經病

第七場又有得叫121212

睇D傻佬互片有乜謂

R5 拉狗阿頓都無馬騎

呢場亂到 全晚最亂
3T場次

首飾大帝又走過黎谷草

好友益
利申迷楠

難以置信 淒涼佬仲有馬俾具腸跑

中華盛世 騎功盡現

牙東應該當佢神蘇咁用

拎條友返去澳洲餵袋鼠啦

估惑放唔出就自己帶搏走甩啦

人地可能合作關係好好，
東尼要呢D人

禮拜三條友九成當勇敢傳說係尚多湖咁跑

Correctly did something

會唔會安心過 綠仔

起碼會去馬先啦tommy仔

tommy仔已經無咩好馬可以騎喇

太聰明 穩

都唔知話佢黑仔定點 我又真係唔覺得佢咁差
可能信心問題都有關
起碼佢冇綠仔咁礙眼

當然佢好多馬都走得太蝕

佢下下都飛到十幾廿疊咁衝

1檔尾5 6檔以外2,3疊

勇敢傳說當尚多湖賭穩

獻惑用毒男抵銷返上次五分

我炮9檔
唔知可唔可以跟頓頓埋黎二疊呢

勇敢傳說無1400以上永世唔買

算撚數啦
今年中過佢呢d伏唔少次

香港賽駒之中，黑色馬向來不多，「佳騰駒」現為其中之一，本身由4月23日開始，無再亮相沙田馬場晨操，皆因牠右後腿上半截懸韌帶纖維斷裂，傷勢令人擔心。

大魔又操爆馬喇

龍城勁將

排入面 又塞
一係又留到最後 大外一氣
方蛇： 具湯 是澳洲二流騎師而已

容狗上1650 輸幾次比人拉走
容狗是無辜的嗎

肥鬼
你不如諗下會否有人踩 佢可以跟好過
好似贏果次咁

大外一氣就二流？
方駿西輸到傻撚左？

方蛇 成日講佢係澳洲中級 二線騎

手足們琴晚輸咗幾多？

沒有參與

跑咗n次打吡，一早講咗唔會跑得耐，純粹名氣馬一隻

不過香港就係有班人最鍾意死跟名氣馬

馬功臣

斷韌帶好難搞嫁喎。。。

無玩

呢隻算好 仲跑得而且唔係差之餘真係上緊黎
隻佳騰狗一開始跑極都唔多見進步 諗住有野睇又傷埋

老老實實，隻馬行出嚟勢仲衰過火箭駒

姓洪條水魚專買高班馬六合彩

我都係
怕了

你覆緊我邊個post

睇下嚟緊又入咩水貨囉

wtf

四季旺平海呢d應該係大件夾抵食既好例子

今次一半一半啦，隻馬跑太多，頂唔住大摩狂操

我旺真係冇得輸

閹完再斷韌帶
GG了

其實隻馬已經跑咗n次打吡，買嗰個都on9

大摩同摩仔成日入埋啲用到幾盡既名氣馬
邊有咁多明月千里呀

我都只係會2歲辣操d冇料早熟馬搏下大霧拎級際賽姐
疲勞x都仲喪跑真係不了

我就係見到銀豐喺度

軍民歡係英國杜拜夾埋跑左十次以上先黎香港
會唔會又係乾左

唔乾都燉多陣先啦

牙蔡d澳紐pp成功率好高

南非馬都應該唔太貴
星洲 創世 馬上呢啲都好抵玩

比彩星仲快收皮

多多勁驥113磅

咁都仲有美麗傳承嘅
鷹雄都叫好少少架喇
明月青天 喜裝寶 佳騰駒呢啲真係買都費事
本來好前景嗰啲信心保證 喜蓮彩星就彎哂

都要睇返係咪場場硬仗嘅，不過跟得肥鬼都五班見架喇

你地仲話留意喜裝寶接佢大佬棒

落5班call我啦

反而英愛甚或北半球長途馬
十一場都ok嘅
預左上唔到級際 特別係練嗰個垃圾
但係三班我覺得一定夠

肥鬼：冷P已食，四班見

喜旺寶其實都係去到108分就盡左
喜裝兩歲用左 三歲其實係停左
一直覺得佢頂盡都係G3馬

咁就真係跳海

明月青天真係垃圾之中既極品

睡眠大學跑咩撚野1000

_ _ _ _

睇返個騎師睇返個檔位
到時就會變返1200

運財童子又跑過

近年係
2010 前都係麻麻

咀已o

燈左

另類計算

運才但就係咁
巴度73 倍食左p
兩場輸30馬位
後日 ？ 4班了

想迷呢隻

軍炮食得未

覺得呢隻已經超額完成

應該得啦今鋪 佢唔怕衰檔嘅
呢隻跑谷草唔同軍必勝
今場可以佢拖放眼量同埋銀豐

加埋達少
有冇性趣一棍

運財童子 原來又出

落班達少操到足 又試閘
試閘又識追下馬 餘勢都唔錯

真心唔覺得喜旺寶止於108分，唔傷應該可以有更高成就
利申：可能主觀願望太強

迷田黨真的算好～無冠也撐得到～

2016年大不列顛錦標
黨鞭肯定過百分
重出江湖贏過G3 108分
還俗

被閹冇心機跑

呢場要買喎

其實十三對軍系同才系真係好比心機跑盡
所以唔係太熱真係要買 話之佢邊鋪
嗰場係諗緊萬馬歡騰想點

同埋有一排又跑得太密

同感 tommy仔騎要當跑多人100米

方仔唔識練 隻馬又難搞
軍歌都叫上左111分
最差冠軍都應該係佢
不過對上一屆應該三甲冇黎？
得精明才子（第六）同安銳（第四，退役）

咁我寧願比力架

堅離地 第一次買

比多次借口自己買

好犯賤

今年睇下有冇馬主入貨
黎親咪七八十分 有d水位

才系兩隻都要啦
狀元才個分減返落去喇

大不列癲勝在冠軍都係最盡85左右
點都有一兩場二班溫拿在手
美麗之星85分插班好似 贏上120以上
仲有啲英國表列都ok
英皇佐治五世都有大雄圖
唔似買啲歐洲經典賽冠軍
或者啲乜打吡物質打吡三甲
評到鬼死冇咁高分
彩星 喜裝 喜星 呢啲貴夾唔掂
彩星叫做跑近過都有兩球落左袋嘅

不如十三騎王啦

萬馬正
落到呢個班好惡
光就一早走左
上次1200 11檔。。。。
呢次上左程 正
應該會有分頭

上蒲系 才系 軍系

文良何妖 又黎尾場組合？

運才 萬馬QPQ

好彩今季仲有威哥比埋輝煌星同悅裕呢兩隻好馬

威利加道

個人意見,自購馬黎得香港我會當佢重新計數,頂多頭一二場會參考佢之前既績。
我又唔係做馬販,唔駛因為佢係西澳洲或者悉尼黎就唱衰佢。

呢隻好似係傷左腳先咁？

蔡俊燈
西澳洲

跑完葉森打吡之後嚟香港 邊Q到有咁多哩半比你跑啊
終極水貨

興惑都驚係咁
呢隻2000都可能唔夠喉

時時其實都係哩半
加道冇傷 其實跑瓶希望

希望佢2000都應付到啦

所有歐洲大馬主放得出嚟嘅馬多數係水貨

應該話 有冇成功例子

我諗Frere 之前放嚟香港隻馬都係用得好盡

邊隻

我淨係知文藝係費伯華練

興惑

堅叻既馬當然唔會賣
想要？ 自己配啦

燒家

後日幾易賭喎

所以，呼籲各位馬主，如果想要哩半馬又要贏大賽，拜託你用D錢好似崔家咁培育隻馬出嚟
一係你就買隻馬喺嗰度就咁跑，咪的佢嚟香港阿屌你老尾浪撚費曬D馬

香港一年得三場哩半 把鬼

威利加道
喜蓮彩星

真心 赤兔寶駒其實好勁
只不過被人切左jj 冇左mood

威利加道就扮明係搵水魚
如果唔係栗色，點會放手啊
喜蓮彩星唔識講，斷人子孫
大摩小心啲啦，有報應架

估唔到有巴打聽過呢首改歌
榮幸榮幸

估唔到有人肯買威利加道呢
英，愛打吡都輸曬用都咁盡仲有人接貨

喜蓮巨星 2400G1

一山還有一山

所以真心佩服崔家同海都之星

orz好多人都等緊佢

醉必勝算唔算係燒家水貨中既水貨

算

得賞 咁樣輸一場 今日立即轉人操

用盡啦唔係咩
國富大賽連偉高力道都唔夠跑

輸個鼻位俾事事為王咋

巫顯東師傅、練馬師沈集成說：「巫顯東現時已經不需用腳架步行，已行動自如，但需做物理治療，傷患仍需時去康復，這方面我不會催迫他，亦不能給予壓力，健康問題是不能勉強。但我不想東仔因養傷而與行業脫節，所以我有請見習騎師教頭高雅志幫忙，協助巫顯東經常翻看賽事影片，要他知道馬匹在陣上的表現、各騎師之間的競爭等，有助他與行業保持緊密聯繫，到他真正復出時，便較易投入競賽。」

英國隻極地風暴就係水貨喇

爸爸媽媽

早幾日發夢
夢到心意傳達贏直路賽

贏咗G1喎好似

呢隻唔算水
佢周歲買入個價唔係好貴，應該回到本

高雅志係阿頭
精英大師騎師嗰個？

第四第八場亂到
好多都唔敢劃死

鹹成真係算有心做果個啦

上次火車騎隻威信騎到舊屎咁，未落馬已經屌到佢飛起

威信

冇G1

第七場121212121212

當初三歲頭幾好，二千堅尼輸咗之後就好廢
同空軍藍一樣

星期日 5 班又得一場
12隻後備。。。

馬會檢討未

佢係咪有份燈我歡仔

馬 國 風 騷 ： 霑 士 摩 亞 手 尾 長 ！

港 澳 盃 名 花 有 主 ， 告 東 尼 的 「 加 州 議 長 」 和 「 中 華 盛 世 」 臨 場 票 數 硬 朗 ， 結 果 分 別 跑 第 一 、 第 三 ； 反 而 已 輕 取 澳 港 盃 的 「 醒 目 名 駒 」 乏 人 問 津 成 1 9 倍 冷 門 ， 也 就 三 甲 不 入 了 。

不 過 ， 「 醒 目 名 駒 」 十 三 哥 韋 達 的 騎 法 委 實 眼 冤 ， 直 路 上 推 騎 又 柔 又 猶 疑 ， 隨 便 打 兩 鞭 騎 兩 下 ， 毫 不 肉 緊 ， 也 難 怪 雪 擁 藍 關 了 。 是 否 主 副 有 別 ， 則 不 敢 妄 言 了 。

告 東 尼 豐 收 ， 他 昔 日 主 要 對 手 摩 加 利 的 兒 子 霑 士 ， 卻 落 得 損 手 爛 腳 。 霑 士 帶 領 三 駒 來 港 ， 大 抵 欲 步 武 八 年 前 以 「 爆 料 」 勇 奪 港 澳 盃 的 乃 父 ， 揚 威 沙 田 罷 。 哪 知 落 筆 打 三 更 ， 三 駒 中 有 兩 駒 用 藥 得 咎 ， 被 逼 退 出 ， 變 成 白 行 一 趟 。 餘 下 一 駒 「 滿 貫 福 星 」 ， 自 然 不 敢 造 次 ， 暫 斂 行 逕 ， 有 藥 不 施 ， 不 免 當 了 個 包 尾 大 幡 。

香 港 馬 會 罰 渠 兩 萬 ， 不 外 小 懲 。 唯 是 如 斯 疏 忽 ， 影 衰 澳 門 馬 會 ， 則 霑 士 日 後 在 澳 門 的 仕 途 ， 恐 怕 要 遇 重 重 阻 障 。 據 聞 前 時 霑 士 便 有 一 匹 馬 ， 驗 出 體 含 禁 藥 ， 只 因 要 把 樣 本 分 別 寄 到 香 港 和 澳 洲 覆 驗 ， 故 未 有 公 布 。 有 位 澳 門 馬 會 的 高 層 暗 示 話 ， 霑 士 一 旦 禁 藥 罪 成 ， 少 說 也 得 釘 牌 一 年 ！

歷 來 喜 用 禁 藥 的 練 馬 師 ， 通 常 偷 雞 唔 到 蝕 把 米 ， 想 不 通 為 何 仍 不 斷 有 人 以 身 試 法 ？ 又 或 根 本 只 是 冰 山 一 角 ， 遭 抓 個 正 著 ， 純 粹 運 氣 欠 佳 呢 ？

告仔咁鍾意用tommy仔

教車師傅 一二一二 幾時到隻腳啊

原來得G3

一如大部分英國馬場，雖非平坦賽道，卻有一條長長直路供馬匹追趕，記得當日為光榮古活賽期第二天，同日上演G1蘭秀錦標，入場就見到熟悉「軍」系綵衣馬匹在史賓沙胯下力鬥英女皇愛駒勝出，令我印象深刻是此駒纏鬥力強，當被對手迫近時再發力加速彈開。返回凱旋門幕後代表受訪時已說這匹Good Omen將轉到香港服役，而牠正是今日第九場參賽馬「軍民歡」。

「軍民歡」由於抵港準備時間較遲，縱然有份參加打吡卻未能上名，不過以北半球馬來說首季抵港能闖入前列可算適應快，亦肯定這匹覺士盾季軍「眾木成林」同母細佬質素優秀。光榮古活賽期勝出賽駒多身價不菲，「軍民歡」原與「金庫神偷」同主，不過上年年初阿聯酋兩戰敗後已易主，相信以較合理價錢易手。韋達對同主馬視如至寶亦交足功課，「軍民歡」埋門試一課短途泥閘輕輕推住勝出，這類馬熱身幾場狀態到位且體力充沛，均勢場合有分頭可試。

可惜比咗入錯行

我Tommy咁撚勁，告仔咁遲先用佢笨咗
用乜嘢田雞，牙拉死得啦

g1數目：
Tommy>>>>牙拉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>田雞

屌佢真係有燈
不過我真係好迷我歡仔
dls 眾木成林細佬
古活賽期贏英女王馬
本身又同金庫神偷同主
黎香港冇100分唔好玩啦
dllmcfh肥鬼係要燉佢

咁仲唔係水貨

要講水，一定係魔法幻影
不過近年都醒咗好多，無入咁多水貨
多咗自家制

其實如果做馬主，你唔俾我隻馬，之後唔夠分你又要我退役，係咪可以和馬會

咁咪識玩lol 自己落手搞好過買水貨

肥鬼：唔係名種馬點樣搵食呀

1>2

今次衰無申報啫

星期日幾好J

<二班1600>
導航落返122磅應該好追好多
奸仔要上岸一定場場搏命

<三班1000>
滿地可再跑唔知有冇再進
cls又見到運財童子

<三班1200>
Handsome寶寶殺到上三班頂
但加左磅唔知頂唔頂到輝煌星

<三班1400>
環保動力轉咸成初出唔知會唔會即去
佳運來殺上三班最岩輕磅會唔會跑105磅？

<三班1400>
婊子太揚同芙蓉都上1400
兩隻繼續鬥進度

<四班1200>
好好彩彩上1200
神威唔好再搵具腸啦好嗎

<四班1400>
友誼終於落班
繽紛駿驥上次hea跑都衝咁勁

<四班1400>
清新動力返沙田岩衝好多
奇真過田草 秋秋繼續連纜？？

<四班2200>
牛精頂磅先128着數到暈
但神馬贏完都仲係117磅仲着數有得鬥

呢隻好鐘意但搞唔掂

第一年臨天光瀨尿
第二年俾加州仔ko

手足 我明你感受
我好喜歡放馬過來。。。。
比佢搞到

歡仔應該勁過放馬過來
希望佢生性 唔好逼害

唔迫害咪五班見

根本5班就長期唔夠賽程
馬會減分又快 成堆塞死哂
有d 15-20分想救馬又出唔到

其實真係好反智

同場對手唔算多 希望數據係用嚟破嘅

佢今年軍炮練得咁好
軍系應該未煩佢

所以齋睇 反而滿地可就第二鋪

共勉之

連軍系都走埋佢就聽行衰運架喇

有班友刻意減，5班塞車無辦法
好多都4班有能力，但係個個都諗5班先
呢樣嘢唔關馬會事， 而係有人濫用機制導致5班不足
香港本身都少馬，就梗加唔可以有太多廢馬

環保動力
半愛駒
出親都有買

我都同意馬會冇咩點做錯 如果五班多馬就多開賽程
咁個個練馬師都等5班 咁個個都輕鬆上岸 到時冠軍練馬帥有幾十場頭馬係5班
同埋到時5班馬又可能會增加 隨時會形成循環

Same

火箭狗跑遮打 笑左

源頭係 減分過快

不少馬評人 都有講呢個問題
特別係暑期減分 同埋有時跑幾場就減好多

我都想睇佢唔改善
堆成一大堆會點？
反正你唔可以無啦啦加馬匹分數

我好好奇佢點樣堆成堆40分樓下馬

火箭狗做電兔。。。

一隻唔夠要兩隻

隻彩星都彎咗 分分鐘上唔到前燒人
多重保險好D

火箭駒款頭真係唔錯，究竟衰咩

大摩練彎咗

減分快,咪應該加番賽程俾馬跑到。
一係如果報名多過某一個數,咪應該加場拆兩組跑,作為馬會唔應該單純考慮投注額,而且對爛賭鬼黎講多一場半場絕對無問題。
另外如果無法加場,咁應該報名度令到馬匹不可密跑,我一向覺得馬匹係香港連續報名,除非出馬唔滿,否則今次正選下次應自動去後備最後。

Wp mode (兩隻逃 開路）

我認同華清第一個point 賽程應該彈性 要flexible
明知咁多0-40 分馬 應該adjust
老老實實佢唔加5班賽 如果堆馬唔退 （21-25分果堆唔會亂出 一不上心減落20分就慘）， 成堆積係度 一定出事 ，變相爆倉 到時又另一個玩法

因為有手足應該覺得馬會不應該加5班賽 會鼓勵左d人落班

ALLIN騎王定逐場賭

問個公廁問題？
點解皇天擊殺會比人叫做皇天擊殺？
雖然都比佢擊殺左好多次

講到啲落班制度，多得某撚屌練馬師唔少啦，啲馬十居其九都唔應該跑嗰班，喺嗰班就食冷p，之後落班，浪費哂啲好馬

方仔，肥鬼兩個主打

後者一定係 已經衰喺佢手上好多次

一蚊不買葉楚航!

軍系福仔都喺佢度
冇得唔買

才系仲多
良才辛辛苦苦贏一場

每個制度都有機會俾人利用,所以其中一個考慮就係唔好大幅減分,一些擺明搏減分路程都唔應該減,另一個方向就係避免馬過度密跑,如果咁都好易減分落班就算是練馬師本事。
香港買馬,養馬費不菲,馬匹亦沒配種價值,唔計賭,出賽幫馬主贏獎金係唯一方法。

才系係金杯個期係咁出
結果得1隻大冷p，win唔記得了
新個幾隻去晒全哥度

運財童子係咪就死

不可試探你的神仙

你呢個諗法無錯，但係係香港養馬
有邊個會理錢，最緊要贏同有得威
長遠應該真係從減分入手

好多巴打話訓身肥鬼時我都有勸要小心,佢係要將馬坐低兩班先開始跑都冇法,一勤跑都唔知邊場係

未轉馬房

神仙呢d馬先係佢最理想
食得好 操得到 狀態keep住
出嚟跑好多時有獎金 分數形勢到位就win得

又打疊跑

星期日又有運財童子
騎死Me 咩

有錢你唔騎呀？

又送場頭馬

其實狗會就係想咁樣西走d唔及水準既馬

現今仲有邊位肯接手

DLS靠眼光退役

光頭又贏

佢班超新星

吳大夫

羅富全

垃撚圾

不敗之身退役

同v92同level
可惜是冇jj的

大口囝

贏過玩脷者同鞍歌的

做完手術上水先
2個月無賭 好耐無返黎

星期三無心水，十蚊都唔撚買

個po咁多負皮

巴基仔俾具腸美

淒涼佬係時候要幫大雄圖交代

罷跑仔凍過水了

又唔使咁灰 tommy仔騎馬王幾好既
巴基仔只要唔係拉狗騎已經贏一半

tommy騎慣後上，尚多湖式行過

具腸美比馬王騎果陣的確係幾安份既
但陣間懶醒手多多的話又可以變返試閘之星了

Tommy 仔究竟做過咩，淒涼佬俾巴基之星佢騎都唔俾潘頓試吓，仲要呢排有咁多馬支持佢

me sucky suck you cocky cocky

Tony wants fucky sucky??Tony wants boom boom??

策騎指示 坐穩 出閘快囉

Tommy生醒，一定要拎個g1

淒涼佬睇嚟唔係幾鍾意大魔
大魔嫌棄佢重用

好多年前已經講過唔信佢，而家俾佢騎既絕大部份係件衫既關係

淨係講今年
馬克羅斯出親大魔實有馬搏同佢攬炒

獵狐者
醉多福

麥菲文其實係咩馬房黎
冇咩統計過但成日覺得佢d馬搞兩搞就退役

油王嗰兩隻真係嚟？

一日未到香港都唔好當真

我覺得幾大機會黎 不過騎師可能求其搵
香港2400出名係提款機 多錢易搶 何樂而不為 反正果2隻跑返歐洲又唔夠跑

我睇唔明點部署，Wild Illusion 係一千堅尼第二真係要收埋？
雖然Hawkbill 唔嚟香港係歐洲比人撚居多。

歐道樂 活拜都收皮

季初跑馬機個單影響最大

wild illusion係第4唔係第2
你係咪講blue point
定講Wild Illusion

Hawkbill嚟香港 做獎金獵人好過啦
反正有個eclipse係手

唔計季初單野
佢啲馬一係係咁傷一係海鮮
咁多隻係隻好吉利似樣少少

記錯 wild illusion 第二 自膠
我記得外國D人話Hawkbill 係 overrated 嘅 Eclipse 冠軍

雞之無事

屌佢老母閪,隻佳知武仕鑊鑊都中伏

都有少少呢個感覺
贏Gurkha,time test
對手,時間真係唔係好勁
4yo可能會仲有進，我覺得2000～2400今年會有嘢睇

我覺得佢下季嚟料，始終佢批馬都有質素，應該未適應姐，加埋跑馬機單野先搞到咁差

駿風遲

贏咗Eclipse 根住佢就唔識贏G1
根利，聖格盧大賽，活拜，柏林大賽都輸

前一場潘頓打撚到手斷都只係追返個第二
上場真係唔再要

再贏g1就係杜拜2400
級數有限都贏到2場g1， 都算係咁㗎啦

成日都轉路程轉佩備，都唔知佢撚乜鳩

希望佢進步啦！高多芬英國哩半馬已經唔剩幾多

是來接霍清班＿＿＿＿的

本來有嘅
我最鍾意果隻jack Hobbs
可惜腳傷太嚴重

唉！駐軍遺跡都退埋

而家先見到原來痴線仔黃金巨匠第一批仔女，已經有皐月賞同埋櫻花賞第2

大陸有賽馬賭,千二頭馬跑1分16

當年凱旋門只差一點點

大陸有架咩

有

睡眠大學

1200米大爛地+世紀慢步速都唔得啦

高多芬哩半啲種其實都無乜好揀
最好嗰堆都喺曬coolmore度
真係無得玩

所以 coolmore 最大嘅成功係Galileo

或者嗰D馬唔係throughbred呢

發展成點？完全冇聽過

杜拜交流賽？我記得蘇兆輝去過成都騎

鳩下鳩下,長途走去跑短途輸多個馬位
一場十隻馬場合有六隻同練馬師

厲害了我的國
他日配出一隻可以掃晒所有純種馬的怪獸
到時D袋鼠油長愛爾蘭酒鬼實追住隻馬黎含了

人地由Sadler's Wells開始做好配種
出到Galileo一堆好馬
到今日搵deep impact開新路
加加埋埋都20年心血
反觀高多芬配種真係麻麻

以前好似玩過送百貨送電視,好似d蒙古馬出黎跑咁

黎明路向，杜拜威，海都之星

蒙古/阿拉伯馬

佢地有隻種馬叫tickets,老豆係天文學家

我講第二d,如果交流應該冇咁差

星期三真係冇咩頭緒

其實賽馬都係上流玩意，估唔到強國竟然接唔到軌，定還是因爲貪污太嚴重，根本發展唔到

留返錢過大海算

求其篤一隻ALL IN算

係上中下操守都好有問題,做下欄野都仲可以,要培育天價好似賽馬呢類係冇得搞。
從化正式之後睇下幾時爆大鑊

班騎練DO ANYTHING

知舍手足話Hawkbill 同 Frontiersman 都唔嚟喎⋯⋯

無source都唔係好信
我就未睇到有news話唔嚟

但china club同玉龍集團係澳洲同歐洲都好似有玩育馬

強國無純種馬

睇中好多隻預計都係冷野

同感

起碼係中国集團係歐美澳等國家under住規範黎玩
從化就自己規範自己

Hawkbill 唔嚟就係歐洲陪跑
高仕登講咗 cracksman 會頂上enable 跑葉森嗰場加冕盃

認真？

艾柏賓寧願HAWKBILL 喺歐洲比人撚都唔要多個G1

會唔會又係淒涼佬同大魔隻dup

黎又唔係實贏，香港咁既天氣環境隨時upset左手尾長

其實Hawkbill 咪又係Highland Reel , 佢哋唔遠征真係冇咩選擇
尢其是長江後浪推前浪。

好想買黃俊手馬...

到時趁你地唔信就

重點係初跑...先有賠率

潘明輝首戰谷草即有冷win

黃俊 鄉村輝煌大熱.......

俊好有可能排騎王3號

仲早

快閃的十幾賠

想試上浦將王

勇敢傳說冇三倍P都唔好搏

.......

仆街原來啱啱上唔到網
自隊

獻惑

佢係咪得五場馬？希望冷d

剩係睇呢到都大把人要，應該唔會冷得去邊

惜多福啦
頭4場適應下 比大師傅撚下先
同埋佢同當年潘明輝比仲差好多

勝利仔定勁哥兒好

12121212121212121212

想搭左隻擺頭走的

好似無咩馬放

牙蔡隻日本野好似有啲起色

蔡神仙

allin 五陵霸

Q得5倍

三重彩雙膽

玩STAR HORSE POCKET 3歲馬WIN曬三冠轉古馬渣都冇

八心之煌

廢俊（-10）騎師王

有無玩開街機版

超早熟，完

我都有

街機第二代玩到第三代

蔡俊燈指路
R6: 6.醉多福

R8: 8.軍炮

神仙

操200k幣都係出到4萬左右

你指街機版嗎？

手機

要下一代先還比你

聽日都係買十蚊都嫌多既場合

點解你地仲講得條仆街一定會放
佢已經好多次唔識放

黃俊 逃先×

霍清有無連捷馬

上次唔知乜福諗住實放頭會有3甲 竟然一開波捉住喺尾

一言驚醒洛克人,即飛快閃的

連續4455馬應該有
越感之類

吳嘉晉跑完身第二仲有十五倍咁好

loop咗幾次火起del咗game

gun

無心水
得勝利仔果場睇得上眼

投注前先要溫功課
聽左腎著先機未？

聽咗

唔敢當

聽晚要買Mcqueen了

你誤會左，係練馬師應該想佢放，加上d 馬唔放唔知做乜，所以係搏佢放得出
但係呢條仆街睇左咁耐，佢肯放都有一半放到既

腎仔 聽晚賽前有冇拍莎位直播

可以響賭還返比你 整死自己g1 1.3樓下隨時派返幾十萬分比你玩
隻game由街機玩到依家都係呢招

點解咁有信心

戰情平淡到得半個Post

真係無乜睇頭既谷戰

黃俊騎豬王

方蛇好有信心 首選

整條拉狗6串1位置過關撚下

我dklm又燈我軍系
想點

除左軍炮買硬
其餘七場睇到頭都側埋
星期日好睇好多

我酷禮拜日要挑戰強手了
火箭駒 紅衣優駿 幸福分享都有質素
希望佢交到好表現啦

勁哥兒如果我頓有心騎真係無敵

三百受阻,二百鞭兩鞭望望屎忽,收工

都係睇有冇柯打

燒家d野要睇埋閘前有冇飛

追冠騎表示去馬

鵲橋飛渡大熱

淒涼佬手馬

點解

除左禾道駒可以不理

呢隻暗牌唔敢講

塞一塞又大熱
今季好多呢d情況

再創商機值咁熱咩 定同組太水

R1)堅離地
R2)銀亮之星
R3)皇仁先鋒(今季第四次買大仆街)
R4)獻惑,本身想要快閃的,不過撚起霍清無打疊放低左
R5)獵狐者
R6)清福,由初出跟到而家,上次有幸食到吳長進冷披,繼續跟進
R7)121212121212121212
R8)小米周

信多次太聰明

因為配搭加強左好多

弱配

小米周一向是自己愛駒，由打比追到而家，但上次湯美開到前速係估唔到。
細潘幾次都跑得唔好，睇下今次表現如何。

好過力架

3班跑得好
落班好檔強配

仲縮程賺class

呢個倉打疊

一直都有跟進
估唔到隔晚大熱
熱過 1 同2

強配咪冇肉食

至尊大師上程未

但係好重磅

我頓聰明申報

惜多福點睇？ 好似已經做足準備

個人做好準備未

平湖

今晚鍾意 King Kong

咁酷比賺體力 質又好
太熱就不了 買唔買一件事
係容熱門

惜多福唔識係谷草騎柒俊二號

吹奏完黃俊想吹奏霍清

岩，不過老潘騎告東尼d 馬好少玩野

主要都係睇件衫,潘頓騎得告東尼既主要係呢兩件衫,玩野機會少d

阿般騎粉紅袖要睇 同場有粉紅袖佢唔騎就更加要睇

尤其是佢上次騎完,今次俾細潘

馬 上 Happy Hour ：
貝 湯 美 仲 差 過 牌 仔

貝 湯 美 今 季 做 大 摩 主 帥 孭 晒 鑊 ， 半 季 貨 仔 就 提 早 解 約 ， 馬 會 牌 照 委 員 會 都 算 有 人 情 味 ， 畀 佢 轉 做 公 司 騎 師 騎 到 煞 科 。 不 過 ， 貝 湯 美 轉 咗 公 司 騎 師 個 幾 月 ， 暫 時 一 場 馬 都 未 贏 過 ， 有 個 別 馬 匹 嘅 發 揮 仲 差 過 牌 仔 。

無 可 否 認 ， 至 叻 嘅 騎 師 都 要 有 實 力 馬 造 就 ， 貝 湯 美 唔 算 冇 實 力 座 騎 ， 好 似 上 次 日 馬 嘅 「 龍 城 勁 將 」 ， 被 捧 成 大 熱 門 合 理 ， 但 係 湯 美 仔 出 閘 已 經 論 論 盡 盡 ， 隻 馬 沿 途 留 到 落 尾 ， 未 轉 彎 就 發 力 飛 到 出 最 外 叠 衝 ， 蝕 位 無 數 下 返 嚟 輸 兩 個 幾 馬 位 ， 計 死 數 唔 贏 都 實 有 三 甲 。 其 實 贏 輸 係 其 次 ， 最 緊 要 騎 師 盡 力 發 揮 ， 馬 不 如 人 輸 亦 冇 嘢 好 講 ， 「 龍 城 勁 將 」 今 次 飛 到 外 父 咁 外 ， 但 係 上 次 湯 美 仔 就 沿 內 欄 博 位 ， 唔 通 由 半 冷 變 大 熱 ， 啲 走 位 即 刻 爭 咁 遠 ？ 今 季 冇 乜 見 湯 美 仔 肯 喺 馬 群 中 博 位 ， 好 多 馬 迷 更 諷 刺 湯 美 仔 ， 以 為 隻 隻 座 騎 都 係 馬 王 「 威 爾 頓 」 或 者 「 尚 多 湖 」 ， 吓 吓 走 大 外 叠 蝕 位 都 讓 得 起 。

貝 湯 美 最 近 獲 得 告 仔 大 力 支 持 ， 交 唔 少 馬 畀 佢 騎 ， 連 「 巴 基 之 星 」 都 話 交 畀 佢 跑 遮 打 盃 ， 但 係 湯 美 仔 暫 時 騎 東 廐 馬 都 係 表 現 一 般 ， 上 次 隻 「 中 華 盛 世 」 一 向 用 快 放 前 領 跑 法 ， 但 湯 美 仔 又 唔 敢 盡 走 ， 告 仔 條 馬 房 Q 就 咁 撻 埋 。

其 實 馬 會 開 綠 燈 畀 貝 湯 美 轉 做 公 司 騎 師 ， 已 經 有 唔 少 人 覺 得 唔 多 公 道 。 貝 湯 美 嘅 表 現 ， 畀 廣 大 馬 迷 嘅 感 覺 就 係 水 皮 ， 完 全 顯 示 唔 到 一 個 大 師 傅 基 本 應 有 嘅 場 地 同 步 速 智 慧 。 若 貝 湯 美 再 係 渾 渾 噩 噩 ， 真 係 好 難 撐 佢 下 季 繼 續 有 牌 。 若 牌 委 會 再 盲 目 畀 牌 呢 個 水 平 嘅 湯 美 仔 ， 亦 難 免 被 廣 泛 質 疑 。

貝湯美 柏寶 係咪馬場二傻

一蚊不買具腸臭

大賽先發揮實力 平時可以唔買

柏寶你傻佢都唔傻

39賠連利之星 幾撚醒

喜菜贏完重冷過其他未出頭馬

搵得牙頓應該都係針對口勁而為嫁啦
搏佢放長彊繩走

美麗寶寶

2200 落1800 擺前少少走好D掛

如果佢騎巴基嬴到，都仲有野講下

如果繼續咁西，好難留了

一次17倍，一次55倍

找完魔鬼村氣數又鳩過

我更怕佢縮程dun後左

可能因為上兩次嬴完都係冇，隻馬打疊唔好掛

巴基咁大脾氣 tommy仔舞唔舞得掂

隻馬fit 左成季終於証明唔係流料
其實好抵買

今晚我既吹奏馬一定係啦
我頓摸住佢兩三個月
前倉跑到一pat屎咁都唔肯大幅減分
一棍

睇埋飛數先，
我自己好介懷一D 上次落重飛食飽果D馬，翌仗再出飛數

本身打疊已經唔係易 (加左分再轉程)，如果飛數唔似就算了
琴晚睇鵲橋飛渡 仲熱過佢 (而家不是)

五星特工1200唔夠快 上番1650冇人信

遮打大魔話火箭狗同彎左既彩星可能退出
外隊又得化學撚樣
夾埋6隻 罷跑仔見少馬可能又唔想走

上次都係差唔多數量啦

識吹一定吹奏清福,炒飯寶藏

今日買條沈孖寶

你睇完j圖返黎喇？

赢硬費事跑

霍利時近季有連捷馬嗎？

R6隻隻都熱熱地 咁平均

唔止佢，頭先好快睇下D賽績。
印象中四月跑過贏完之後再贏有魅力知友，薈力之城，百步穿雲，可能仲有其他，不過都係偏少。

R5 仲亂

邊場唔亂

個個話今晚卡士悶 有時悶先贏到錢

皇仁大師有出咩

調包
豪隊長有內幕

之前你地成日講熱錢流
其實係邊d傻閪係咁推

咪上面寫錯馬個條友

今晚重點一隻

星光大師

星光大師3344

放心水

坐2望1啦 落班搵阿拉熱都要買

正路就佢 但飛數係咁回
睇埋臨場先

今日悶到得半個po

堅離地已顯露能力
今場繼續值搏

瘋狂吹奏

堅離地8.2就唔抵玩啦講真

頭場唔使煩啦，雷狗力架又做愛

留名上浦將王1112比霍清練到4455馬

喝采永遠都有賠率 成日想買大告 諗住佢反底嬴番幾場 但又真係廢既次次

堅離地擺皇天擊殺係教馬用

坦白講，呢個馬房有乜野好追
就算贏咗咪當抽水
一季可以殺得你幾多次吖呢個馬房

呢次的確好跑ge
同一班次嬴過就係嬴過，又唔同嬴完升上來果d
呢場對手又唔強，可以諗GE

佢d馬好一場就收皮 有時突然又殺出來

btw 勝利仔可以嬴一次未

勁哥兒讓路勝利仔

大告既馬飄忽,但部署真係不敢恭維
好似餘皇,好左跟住去跑泥,為左今場分多幾元,值唔值得跑完就知

轉倉先講 賀賢

痕哥仔心血來潮 冷試騎師王

明月老千十三少

呢頭講完告大力 今日又退一隻

告大力個牌冇硬架喇 佢d馬睇賠率算啦

八心之煌轉倉好忠心,可惜都係未win

下季追返佢d馬嚟買

無知之問 醉多福真係值咁熱咩？
久休復岀 初跑谷草 未入過q
但今日真係信心飛黎
r哂頭

仲有下季???

牙街停賽 頓頓黎緊追唔追到

眾彩好似好d

用主帥同柏寶博咗4,5場都交代唔到
津津樂道都退左

d馬轉左倉之後

可以留意下勇敢傳說

R1 星光大師
R2 自由旺
R3 聰明申報
R4 快閃的
R5 獵狐者
R6 醉多福
R7 勁哥兒
R8 銀豐神駒

今晚唔算太同路，好多你選的做左腳

潘： 我最鐘意咩飛

更新版
R1)堅離地
R2)自由旺,銀亮之星
R3)皇仁先鋒
R4)獻惑
R5)好友益,獵狐者
R6)清福
R7)121212121212121212
R8)121212121212121212

如果有頭緒,你地應該會知我點買

可能食place都飽

買埋佢呢次, 金叻星

今次賽事心水：

R1 上浦將王
R2 再創商機
R3 隨我來
R4 運才
R5 喝采
R6 狀元才
R7 鵲橋飛渡
R8 軍炮

潘頓一檔我真係不了

勇敢傳說 配貝貝 睇黎要有好大勇氣先買到

R1 五陵霸 金叻星
R2 多多勁驥 大四喜
R3 鄉村輝煌 隨我來
R4 快閃的 紫電明珠
R5 真心意 喝采
R6 馬功臣 狀元才
R7 閃電王 太聰明 勁哥兒
R8 開心駿馬 放眼量

我有 等收錢

Zac：停賽贏佢無意思，落場鬥贏先係實至名歸

不如小試十三少騎豬王啦

佢都退休啦 有馬盡砌

金叻星上次個彎飛到咁出跑 今次2檔頭段唔好太慢叫糊 但就同一情況比起明月光冇咁值博

冇人岩R1 駕悅?

兩課閘試得好

咸成全港最貴倉 轉過黎必博

頭場單t貼率怪怪地既

睇得出成仔好重視隻馬

發覺好多時騎王大熱都會落飛
買大熱騎王既巴打記得一開飛就買

轉倉邊個摸實幾個月
試谷閘試成點
已經答哂你

兩倍幾 三t尾關 感覺上冇咩信心

又係嗰句，無1400都唔落注

福元腔：勉強提供好友益，獻惑

腎之IG

比你引到上水

原來要咁樣用望遠鏡睇馬 第一次睇

祝各位會然正數收場

跟我賭魚王

4455

又有指定負評

已小注
迷十三

遊蛇

頭場簡直係蜀中無大將系列

今日生日 買場馬仔試下運先

幾乎係遺材賽，得一匹今季贏過馬

出發入馬場

駕悅應該會輸黃俊

飛晒黃俊

頭場整條做愛Q先啦

五星特工 金叻星

諗唔通五星特工沿途走位

堅決走三疊

睇邊個騎就知

上水

天賦致寶 係衰個騎師

我初步要魚王 大聚會 勇敢

GUN

Sick ma

一早買咗

Gel定頭

去賣樓?

例牌

約左經紀睇樓

1+6 位置有冇人gun

5最靚

Q

金叻星 升力

呢場要左大仆街

nigga

堅離地 點睇

當隻隻都唔似既時候，我就會

頭場1.6.12

堅離地一落班咁大支持嘅

我

allin

Same road

上浦將王

想要13少

同路
1 ，2 號要硬，
諗緊要埋3/12

7

冇人要雄獅動力？

呢隻行圈好撚fit

知舍直擊黎啦

路程唔啱

1650 發達了 冇人信

老到行唔郁q

13少

2，10
五陵霸四班都有追勢 落班拖下先

7號P

呢場有四隻腳嘅都有機咁嘅款

係 有四隻腳既都要留意

腎都要留意

4 11 12

就上浦+十三騎王
try try佢

50霸

出閘on99

笑到仆街

蔡約翰3個愛將係晒前面

阿zac又輕勝~

屌你比潘食左個位唔係收硬

五星特工

跑咩

連贏 1 場 1 星光大師 + 5 悅目星光 +
11 升力 $10

$30.00

11檔 5號 5檔 11號

屌隻4號阻撚住哂10 11QP

跟左

鬼迷心竅又買黃俊

大師兄又入黎

5 11 4 10

買左佢同金叻星qpq

5 11 4

隻悅目星光真係有進步
上浦將王留得太後喇
今日地咁快 留得太後追唔到

金叻星

你老母黃俊騎乜撚野 隻馬放又唔走去放

又中俊伏

遊戲人生 我要針了

郭能係咪天才黎
明明一檔都可以變沿途二疊

又玩留後

見習亂騎可唔可以即時釘牌
咁都留後?

星光大師失望

屌 我都信撚左 唉 騎撚到成pat屎咁
買佢又唔番黎 唔撚買又贏

同埋點解係都要攞埋欄

史卓豐？？？升力檔位出過佢都有欄

10磅唔放頭學人後追

黃俊我屌你老母

潘頓又收工
今晚又買少一個人

R2

我都係啦 見佢比潘食左位
有買p唔洗輸

隻悅目星光勁到

及時行樂就走去放
奸仔應該激到噴血

老實講-10真係太吸引 不過佢成日唔放頭係咪on9

4號放頭

五星特工 1113

破記錄時間 好似聽到

我極度懷疑佢 贏完放眼量田草果次之後上左腦
果場佢 一野死唔要欄 好驚塞車

比佢贏左 自此佢就恒場場唔要欄
搵位能力= F

QP 都有44倍 正

冇加速力
入彎又咬唔到上來

得輸左

我頓又等錢洗

黃俊

包尾

星光大師頂包呀 ？上季贏三班今季五班都贏唔到

原來黃俊弱智既，唔撚洗買佢

條友淨係想擺頭9走
完全唔識跑馬

今日唔撚洗買黃俊 正仆街

佢初谷 鳩up兩句乜都都冇啦

幾次都好重飛 然後跑到垃圾咁 放棄左

今次望空走2疊wo...

感動 五星悅目都有

未撚見過人咁騎駕悅

玩脷又話唔賭馬

今日2.69 個地好快
估計啲時間都會keep住係咁

自動波今場食得喇掛？

轉彎飛出去都贏到收疆

nigga唔去啤酒園都算比面你啦

呢度好似好多人買左駕悅

比隻馬恰

呢句真

銀亮之星穩

跑馬地都咁乾爽

隻堅離地史卓豐遊馬河

好似出面好好追

告仔會唔會底出？

蔡頭比大番狗 block死左

好在有條pq 回下血
條條飛都用左佢做膽

放前冇力比人追都冇咁嬲
係騎都唔騎

星光大師唔使再買，轉彎完全發唔到力

痴線隻自動波明刀明槍

感覺唔係放得好快，咁都紀錄時間

隻馬好似好均速

跑番1200再講 要減磅+跑短

又忍唔住
真係好難戒

今晚要忍手唔好買太多，夜晚要重注挪超瑞超正氣波

楊明倫有傳奇都唔騎 騎自動波 穩了

大師兄岩先升力又幾有心騎 輸比隻超班馬

佢好明顯係冇目的地騎馬
姐係出得快就放
出得慢就睇下d
有機會就冇try 冇機會就算

見佢喺尾二
心諗係咪調轉左

頂手到啪啪聲
好心由鳩佢走啦

外檔利追wo

冇計今日哂到好犀利
淋左18分鐘水都冇用

告仔底出至尊大師?

其實黃俊係咪智力有問題定點？
屌佢老母 及時行樂就走去放 駕悦走去留 上次常拼常勝又係留....
佢係認為自己騎功勁定點？ 唔識好好利用-10

我都係

至尊大師？

會唔會違返策騎指示

我都覺仲要老母咁外

係你都唔會知

杜利萊田雞正

但我好撚驚條仆街仔
呢場就搵隻多多狂隊喺頭
畢竟係師父馬

多多勁糞真係好撚廢

咁叫做"交得準"，可能有人好開心呢

及時行樂

見到黃俊條柒頭都廢事買，都估唔到佢放唔放到，佢贏當抽水算

自由旺！

唔會中多多伏

今日仲有隻鄉村輝煌 睇路

再創商機定銀亮好

可能奸仔投訴呢

銀亮之星飛數軟弱
多多勁驥有飛落
黃俊要開谷草齋了

岩先黃俊都落飛啦

再創+自動
應該穩陣掛

你信唔信如果佢騎好爸爸,靚蝦王 佢一定會快放

放返黎輸都無咁嬲 一出閘睇到下唔搶既

守齋啦俊仔

自由旺+自動波

銀亮冇飛
大潘安心d

買多隻自由旺啦

老閪都大四喜啦

睇騎師王已知黃俊有馬W ,究竟係邊隻

今日可能要守中間二疊入彎踩係最好
如果尾場銀豐早走軍炮跟
好似贏嗰場咁就爽

釘牌啦

貼角唔錯

諗唔到個畫面
屌佢老母 上年季尾 細潘-10大家幾放心買
同樣-10 人地識放頭 你？ 屌你老母留後...
做咩撚野啊

大家仲屌緊黃俊

佢幾時死

行圈呀拉fing左幾下鞭做左d手勢

當交學費 上星期我交咗就無再中伏了

8,2,5,10

代表去定唔去

十惡不赦

去一半

趕住收工去蒲

自由旺2233應該走唔甩掛 放到就有

細潘嗰隻安心啲
大潘要睇佢會唔會決心轉彎邊轉邊移出去（夾硬移）
如果移到，走中檔就會掃哂

再創個飛好硬淨喎真係
其實連中華一號都好返啲
但具腸不了

容癌個隻

冷馬只怕呢隻

今日都好有可能直路走中檔先好
攝埋欄追會爆唔起

3–12-11

冇睇電視
中華一號靚唔靚

我都驚
但如果係其他人騎會好啲囉

不了 火車先係垃圾

想要黃俊....又要打巴自己

呢個騎師 我今晚買勇敢傳說算 其他不了

7，9
黃俊又點
多多真係好似小氣苗度身定做俾黃俊騎既

自由旺前幾日仲要試多次閘
應該想搏多場 冷冷地要

咪撚買黃俊呀 唔好比佢呃血汗錢

傳奇行圈都幾令其實 有賠率拖埋先 9 - 3 - 2

想要隻大師

馬唔FIT 贏唔到又屌黃俊廢

呢兩次開始近磅啦

潘頓(收工）

3真係大船

冇哂前速了

冷選10 越戰越勇 無理由次次包尾

2-4-10-12

All in 3,8,10,11,12 qpq

信多次10榜仔

信多次tommy

潘頓睇飛數無對手

2-3

黃俊守齋支持區

789 唔中跳

10榜仔 ! 10榜仔 ! 10榜仔 !

黃俊信多次

3，9，12

就買狗俊燈燈佢

多多又慢閘

傻閪黃俊

跑咩跑咩

3號贏
Place幾隻影

潘明龜 你騎咩撚野

三隻都冷

自由旺手足收錢

3 2 10
4名影

黃俊on9

牙楠好波
16倍W
霍利時

求傳奇

自由旺放到即有

多謝潘頓殺晒後面堆馬

自由旺！

黃俊轉灣前驚撚到

華生中呀

真係自由旺
多多唔慢都贏啦
垃圾黃俊真係唔死都冇用
不過今日地快但追放都得

隻銀亮之星笨拙到🤦🏿‍♂️

真係玩尻大家

壓唔壓得贏啊屌

得返12咋

做咩撚

都叫你學下部署啦霍利時
睇下，再創商機1200
睡大1000

2隻新勝馬
56倍Q

3 2 10 9

睇重播 黃俊手疆。。。。。 好垃

唉，今場又無買自由旺wp, dllm

牙拉騎乜鳩

我屌 冇左成皮野 李寶利我屌你

Thank you 十卜！

屌你老母 火車 肉酸到

慘

黃俊真係廢撚到仆街

咁撚樣殺左真係

割禾青了 禮拜日見大家

貝湯美垃圾到，隻馬最尾有衝勢，好心佢拉出去跑啦

轉灣驚撚到

10號咁冷跑第3

大四喜 再創商機呢???????

我頓同大仆街攬炒

嗶屌 何文又開飯
又一隻冷p

方仔同何妖冷pq

第2同第3 差幾遠？ 無睇想知

仆街黃俊，位置q都頂唔到

睡大1000真係估唔到
可能抖過比佢熱左身先返一哩

旅遊智者差d中q

goalllllll

已經唔要求佢多
放都放唔撚出 幾撚on9

寶利 10榜仔入埋第3就好 食哂

隻10冷到

影相壓嬴

屌原來唔係 係四皮野呀屌你老母！！！

自由旺比黃俊騎會輸番比多多勁驥信唔信

幾驚佢殺埋w

黃俊老母今晚ot接客啦

潘頓私怨撚
為頂牙拉chok 到隻馬發脾氣

佢騎就買多多了

中得傳奇 自由旺 又玩輕鎊

好垃圾之前都講過佢成日分疆

何妖剩係食冷馬

屌你老母

關咩事 大家今場搵食 頭馬係方仔知咩事喇

但隻馬應該1400先最好

求何妖食埋第3場

佢一轉手 隻馬就側頭
幾次都係咁

傳奇臨尾個段

同師傅埋冷 發發